[行動post]仲番緊工既你！幫手宣傳無限期三罷

前言：

以下係對所有好心痛，但仲番緊工，唔敢罷工，剩係碌手機睇新聞既人講

碌手機睇新聞係無用架！我地要做實事！

分析：
中大係士氣之爭，係對錯之爭，係信念之爭。
但無限期三罷係勝負手！
呢幾日既大罷工社會癱瘓係因為我地犧牲咗唔少手足換番嚟！每日都有人俾曱甴拉！
換嚟更多時間俾我地宣傳同下決心
而家最緊要係大量大量大量既宣傳，將港豬淺黃深黃拉哂入罷工channel到
尤其是仲係office涼冷氣個班，手足捱子彈你好意思仲番工做野咩
無限期三罷最大既問題一直都在於囚徒困境，而我地已經有手足搞緊工會同基金去為大家免除後顧之憂！就算未成立得切工會同基金，只要我地聚得足夠多人，最後一樣能夠直接罷工癱瘓香港！

點做：
1.係Facebook, Whatsapp, IG狂炸呢幾張相俾朋友同公海group！

2.加入罷工頻道，幫手組織工會！
<<<<<即時加入

3.IG, Whatsapp, Facebook換頭像顯示你會罷工既決心兼share呢個post！

香港抗爭已經進入到另一個階段，好多和理非規則已經不再有效。
唔好再欺騙自己仲可以平靜生活，屠殺來臨時無一倖免。
而家係生死之戰，香港已經係戰場。

PUSH

推

Push